曾志豪 來了！香港愛國主義教育！ 家長，真的不走嗎？

2021/0206/
曾志豪
來了！香港愛國主義教育！
家長，真的不走嗎？

志豪Live Show
167K subscribers

走

Leave ! We’re going home !

Ah fuck撳錯不推